低胸兼出股惑 大媽與廢老勁歌熱舞 收近1000元打賞？

低胸兼出股惑 大媽與阿伯勁歌熱舞 收近1000元打賞？

大家都好開心喎。

數名大媽在屯門公園「擺檔」，現場設置了不少演唱工具，包括音響、電子琴、咪、太陽傘等。有2名濃妝艷抹的大媽穿着低胸小背心、格仔貼身短裙，在公園內分別持羽扇和咪高峰勁歌熱舞，其中一人的背心上，更有簡體「愛」字的花紋。

期間有穿着帽子、粉紅色襯衣的伯伯走近，與大媽近距離跳舞，大媽更主動屁股貼屁股，雙方笑容滿臉，將現場氣氛帶至高潮。

另一段影片更可見現場充滿圍觀人群，大媽們一邊「扭動蛇腰」，一邊唱歌，更從觀眾的手中接過一張又一張的20港元及500港元紙幣，以及不少利是。從約2分鐘的影片估計，數名大媽總收近千元「打賞」。

黃衫幾正

你條垃圾收聲啦
保安狗

等睇車路士阿伯

dllm 交稅d錢最後就落係呢班老雞手上

老而不幾撚時中風死

真係好L過做雞

擺明喺度謀生又唔理
唔好同我講唔知呀差佬

好多係做媒

中國人做雞真係好多種玩法

黃衫係OK
不過直接收錢有冇犯法?

公眾地方行為不檢，唔掃得場？